有無人譚仔上癮

每個禮拜都要食,
連續幾日食都試過,
佢個麻辣真係好惹味,
食極都唔厭

你只係味精上腦咋